窮人千其唔好病

小弟之前去急症，做手術都係去公立醫院
又迫又多人無wifi無差電，個個醫護都打扙燥底咁款

到今次帶母親大人去睇專科，見到公立要排成年已經不了
就帶左佢去私院

屌，地方又大，個門面靚到呢，成間酒店咁撚樣
琴晚book今日有得睇

個個姑娘笑到五萬咁口
又有水又有wifi

不過一見到張單真係小弟大半日人工

仆街，窮人真係唔好病

次次去專科都排足1粒半鐘，睇就睇果幾分鐘。
唔係立即死嘅都hea你走，一係叫你自己返黎拎藥食就算。
慣啦，鬼叫你窮咩

幾錢？睇咩病？邊間院？

大半日人工? 係你搵得多, 定睇私家其實好平?

上次老母去私家照胃鏡腸鏡
住一晚埋單都兩皮幾野
無保險既話真係肉都赤埋

專科唔係要排 約時間咩? 點解重要等?

邊會咁準時 有時掛完號仲要走去抽血驗尿搞下其他野

破財醫得好，第日可以繼續返工已經算好

破財醫唔好，又要痛住返工，咁先係最辛苦

你覆診紙寫11:00
你10:45已登記俾$80
你以為11:00有得睇？
分分鐘11:30時，醫生先睇緊張紙寫10:30嗰堆
所謂預約時間只係將病人分batch
但唔會過13:00因為醫生護士要食飯

工都返唔到，更加窮

關節炎，照埋x光成千六蚊
荃灣果間

我知呀，我試過去ENT
見醫生又做聽力測試，玩左3個鐘

專科診金無論私院定診所都公價700-800啦，未計藥費
家母要照埋x光

傻豬
你估醫生有lunchtime ？
好多時做到兩三點，未食飯又要上病房做野

咁又係, 喺公立病人醫護都係苦 香港太撚多人口

去政府醫院目的係等到你嘅病惡化到勁明顯啲先幫你醫

其實買醫療保咪得
好平已經cover到大部份病
唔係有得拎得返錢嗰啲危柒保
搞清楚

你知唔知一個政府醫生一日忙起上嚟要睇幾多個症

所以窮人要買醫療保，有咩事都可以去私院

要後生開始買先有用，老人家邊個會保

要後生開始買，保險佬唔會蝕比你架

咁你又知唔知個垃圾政府係咁緊張嘅醫療體系下仲要cut醫療？

所以香港保險業前途無可限量
留係政府果班醫護其實好值得我地尊敬

Cut 醫療奉獻資金俾支那，「德政」

所以做有公司醫療保險既工係幾重要
隨時射波又得，大病畀少少又得